迪迪尼真人化電影受到重挫胡桃夾子真人電影美國票房差勁

首週美國票房不佳下，次週未見起息只得9百多萬票房
使得兩週累計只得$35,256,534，這套戲的成本淨拍攝要1億2美金，
如算上宣傳費2億以上都不只，睇來今次迪迪尼拍的真人化電影要大蝕＄了
另外sony拍的龍紋身的女孩續篇票房都很差，首週美國票房只得可憐的8百萬，
為幸這套電影拍攝成本不高只4千多萬美金，sony應不會蝕很多＄吧！

咁樣講可能好種族主義。
但係我見到個黑人胡桃夾子就無囇興趣。

近年淨係識將卡通變真人 Cinderella衰左都唔識死 一路密密拍黎消費情懷 班友係咪懵撚左

marvel又贏

呢套見到張poster已經唔想入場
套美女與野獸如果唔係有妙麗都唔會入場睇

近年迪士尼真人電影好似得美女與野獸係賺錢
蜘蛛網中的女孩蝕錢好正常，之前既龍紋身的女孩都唔係大賣

紋身女好似reboot

黑魔后

戲院播trailer 睇到最後都唔知套野係胡套夾子

真人化浪費生命

政治正確就要有代價啦...

等遲Ｄ套支那市場向花木蘭都仆直就好睇

遲下仲有阿拉丁同小飛象真人
小飛象真係冇眼睇

小飛象有eva green
爛到仆街都狗衝入去睇

美國票房可能仆街
但大陸市場一樣大賣

女主角個樣好似愛瑪史東

自從敵視你拍維尼熊串雜總之後
敵視你有排衰

龍紋身的女孩續篇又唔收得呀
一陣又好似David Fincher果次咁拍左一集唔拍

獅子王 做咩要拍真人

睇卡士架姐！

有妙麗羅拉果d咪收得囉

有Morgan freeman同Keira Knightley